［突發］屯門一堆黑衫出緊嚟

不愧係有時差嘅大西北 各位維園見

push

終於相信，新界西，要早兩小時出門